下星期加息

大家可以留意銀行股 要抬頭了

Net 2.5%

無新聞講但行內風傳，可摸耳放 Dsupporting上嚟討論？

唔係話減息咩

咁樣銀行真係無錢喎

唔怪得啲議員賣屋，中銀又賣樓。

之前d連登仔講美國加息香港唔洗加
咁美國減息關香港咩事

供樓need die

都唔知真定假

講清楚好喎

加H按封頂？

不安 想報警

google唔到任何新聞， 美國就話唔加息

樓爆

一句講曬，升定跌？

加息 銀行股就升？

因為150，所以升，此post完